- sw не работают

- redux-devtools-extension/developmentOnly - нет запуска в prod

+ hooks/index.js можно разбить по файлам

+ useMakeOnline вызывается во всех местах где нужно сообщение. Можно было вызвать а одном а потом прокинуть через redux или context

- Методы для работы с фаворитами лучше лучше наверное было вынести в actions. Так бы не пришлось прокидывать их по всему app

+ OfflineNotification.js (Он рендерится всегда для плавного всплытия.) есть много возможностей, как сторонних, так и написать самому, чтобы этого избежать

+ нет абстракций для работы с rest api

+ const isFavoriteImg = favoritesList && favoritesList.some(item => {return item.id === cat.id}) - favoritesList должен быть всегда, если нет, то прохо, что isFavoriteImg и возможность дальнейшей работы с favorites, зависит от того, пришел ли favoritesList

+ При обновлении страницы загружается сайн для не авторизованного пользователя, а уже потом становится как для авторизованного

+ clearDeletedList={() => clearDeletedList()}

- Некоторые тесто не полные. Например Button

- В некоторых компонентах проключаются неиспользуемые модули. Например в Header.js import { compose } from "recompose"; это говорит что линт прохо настоен, вернее его нет. Также compose есть в redux модуле. Так что нет смысла в зависимости вообще

- При создании форм, Formik можно было использовать в стиле app, там тоже есть hooks.

+ Из-за плохой реализации auth. При обновлении страницы в избранном, выкидывает и главную авторизованного пользователя

+ Реализация удаления и восстановления. Не очень правильно было создавать 2 компонента для удаленных и для тех что остались в избранном.
Можно было создать один компонент, и в него передавай функцию, которая бы фильтровала по условию нужный набор.
Так же deletedList[] не должен был содержать объекты, которые переносились из favoritesList.
deletedList[] должен был содержать ids. При помощи которых происходила бы фильтрация.
Это намного гибче и проще.
Например у тебя при восстановлении, восстановленный элемент становился последним, и чтобы это поправить, нужно будет еще хранить index, который был в старом месте. А в том варианте, который описал я, твое поведение реализовать очень просто.
